【Twitter】我 要 聽 日 全 世 界 頭 版 係 的 士 大 屠 殺

唔可以令手足既犧牲白費

Retweet, Comment

內容要有以下幾樣：
一、強調的士無差別大屠殺

二、強調我地想要和理非但冇得揀，所以要fightback

三、tag番D大佬們，比佢睇你一定要盡快過Act，唔係好大鑊

Hashtag一定要包
#standwithhk
#HongKongHumanRightsAndDemocracyAct
#hongkongprotest
#antimasklaw

而家係我地既回合！
今日各位義士手足… 多謝你地。

推

推呀屌你

包埋#standwithHongKong呀

Yes sir!

香港的士行業協助中共在港進行大屠殺

有冇人up 上fb

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

推呀推呀屌你

外國人唔上fb

要加埋之前架的士插支那國旗條片

少心啲鬼佬通常同情的士司機
尤其是頭個句, they are breaking the glass

都話咪tag
淨係頭三點開過個post啦

但相對呢個
幾十萬人無懼打壓繼續上街更加係頭條

唔好亂tag 人啊

push